1question?;
answer-1;
/answer-2;
answer-3;
answer-4;
/answer-2;
|
2question?;
answer-1;
answer-2;
answer-3;
/answer-4;
/answer-4;
|
3question?;
answer-1;
/answer-2;
answer-3;
answer-4;
/answer-2;
|
4question?;
answer-1;
answer-2;
answer-3;
/answer-4;
/answer-4;
|
5question?;
answer1-1;
/answer1-2;
answer1-3;
answer1-4;
/answer1-2;
|
6question?;
answer-1;
answer-2;
answer-3;
/answer-4;
/answer-4;
|
7question?;
answer-1;
/answer-2;
answer-3;
answer-4;
/answer-2;
|
8question?;
answer-1;
answer-2;
answer-3;
/answer-4;
/answer-4;
|
9question?;
answer-1;
/answer-2;
answer-3;
answer-4;
/answer-2;
|
10question?;
answer-1;
answer-2;
answer-3;
/answer-4;
/answer-4;
